# Agence La Fusée Test

> Ce test basé sur un create-react-app des plus basique équipé d'un petit react-router-dom et d'un styled-components.

L'objectif du projet est de présenter une liste de voitures d'occasion. Une partie du projet est déjà développée, mais il faudra compléter !

## Votre test si vous l'acceptez

Le but n'est pas de vous faire faire quelque chose qui dure 2 jours, vous n'en avez pas envie et nous non plus.

🚀 **Forkez ce projet et go !**

### 🔨 Code review

- Faites un check global de l'application, verifiez s'il n'y a pas des bugs, des problèmes d'optimisations, ou autre chose gênante à vos yeux.
- Si vous voyez un bug, corrigez le et ajoutez un commentaire au dessus `Fix: ici j'ai corrigé....`.
- Si vous voyez une mauvaise pratique ou une opti possible, corrigez et commentez au dessus: `Review: attention, ici....`.
- Soyez fière de ce code !

### 💻 Développez la ou les fonctionnalité(s) de votre choix (une suffit largement)

- Un simple système de filtre par kilometrage, libre à vous de choisir le format ! Garder à l'ésprit l'UI/UX
- Un système de pagination
- Ajouter un router et crée une simple page par voiture

### Bonus: Avec style !

Vous verrez, c'est moche... Styled Components est dispo sur le projet, profitez-en pour le rendre beau !

## J'ai fini

Une fois terminé, merci d'envoyer le lien de votre fork à votre interlocteur.
